Free 膠包裝紙一大埋，柴灣、小西灣、鰂魚涌、銅鑼灣取，多谷同步

送垃圾畀人？

嘩 有無咁撚大隻蛤乸隨街跳啊今鋪仲唔發達